[集思廣益]一人一個中文oral玩死00後dse雞嘅方法

我先

每當組員舉例, 就學連登仔話: 圖呢? 冇圖再討論落去都冇意思

唔識反駁組員就話: 冇圖你講咩都得啦

桐生式討論 ，串馬撚

佢講完一大輪，同佢講0分重作